放完魔法跟住放消防員去救火？

唔好再咁天真啦各位香城ONLINE玩家